特朗普同習近平隻揪邊個會贏？

習近平成身肌肉 撕爆底衫基本野唔講啦
特別技能：十里山路不換肩

但係特朗普就親身上過wwe郁野
戰鬥力不容忽視

大家覺得邊個好揪啲？？

正：特朗普
負：習近平

哩張圖未分到勝負喎

起碼55波先

特朗普:100/100
習近平:70/100

普普用石頭扔極自己隻腳都無事喎

平平for sure

有冇實戰經驗

大戰月蛾子三百回

垃圾先會show肌兇人
Trump大把實戰經驗